我住啟德深紅區，今次啟德全部建制

雖然對呢個投票制度冇咩好感，但係都想講下我屋企個區嘅情況。

啟德北
梁婉婷 2480:2043 曾俊達 +29 黃梓俊

啟德東
何華漢 2638:1835 黃業東

啟德中及南
張景勛 1574:1367 梁咏欣

啟德3區全失.. 新移民紅邨果然不負眾望繼續建制票倉。
啟晴同德朗兩條邨紅到撲街，而且係由上至下嘅紅。邨入面隨時可以見到廢老起度用手機睇CCTV（真CCTV唔撚係CCTVB）或者d幾歲嘅靚仔睇緊d大陸配音嘅動畫。唔少後生都係用wechat同微博（冇錯我吸人手機），而成個區都係鄉下話（唔撚係普通話），呢區真係紅到就嚟黑。

15年啟德東輸人成千鳩幾票（763:2199），今年都一樣輸唔少，何華漢都算禮義廉之典範。佢辦事處好近兒童遊樂區同車場，由屋邨落成到依家每個月都派米派油，又時不時派大公報荼毒廢老。而另一邊黃業東，佢係我好支持嘅候選人，都係呢3個選區唯一一個政綱有移除智能燈柱嘅人。可惜只是靠着反修例嘅光環戰勝唔到呢個深紅區。

今年我被分配到新選區啟德中及南。個人感覺，今次輸係單純唔撚夠建制無恥。區選前抹黑、撕海報、禮義廉、種票，選舉日掌心雷、洗樓，呢d佢真係做齊。投訴咗又冇用，球證足協都係佢d人。

今次區選其實都幾多人投非建制，原來深紅區都仲係有正常人嘅，真係要見血先肯出嚟？另外區選前我都後諗過投白票，但係見到CY條撚樣出嚟分化後我都係去投番泛民。因為我遵從毛主席的教訓：凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。 就算佢講撚咗事實，我都要反對呢條撚樣。

戰爭仲未結束，區選改變唔到政權，黑警先係condom，poly需要嘅係大家而唔係一個區議員。 光復香港